鄭錦滿話咁快已經籌夠十四萬，唔使破產了

議助個個月出糧 你同我講借唔到14萬

松泰寧願食美心都唔幫拖

蟲泰: 蟎仔，我今次預支一年人工俾你